海南三亞三日兩夜去邊好呀

依幾日去個短trip 三日兩夜
有冇人去過 有冇咩景點同食物好介紹呀

近海南三亞有咩好玩??

連支那人都唔去既地方你都去。

等被人屈鑊金啦。

海南島有9野玩